# Шаблон проекта на React

Проект развернут на [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).

## Скрипты

Устанавливаем пакеты: `npm ci`

**С полным соотвествием package-lock.json**

Запуск разработки: `npm run dev`

Запуск тестов: `npm run test`

Сборка релиза: `npm run build`

Проверка линтерами:

- `npm run lint`
- `npm run lint:unix` - для unix и linux систем

Проверка типизации TypeScript: `npm run type-check`

# Описание структуры проекта

Все более подробные описания содержатся в соответствующих директориях.

### Внутри директории `src`

`components` - React компоненты приложения
`components/ui` - многократно переиспользуемые базовые компоненты

`api` - содержит описание всех функций для запросов к api

`assets` - используемые файлы

`scripts` - переиспользуемые скрипты

`styles` - стили и scss переменные
`styles/mixins` - переиспользуемые компоненты стилей и миксины
`styles/modules` - переиспользуемые файлы стилей

`hooks` - содержит все кастомные хуки

`pages` - все компоненты шаблонов страниц

`store` - Redux хранилище (actions, reducers, types)

`types` - переиспользуемая типизация в приложении

`hooks` - переиспользуемые хуки в приложении

### Вне директории `src`

`.nginx` - настроки nginx

`.storybook` - настройки Storybook

### Дополнительно

- В проекте настроен докер контейнер с проксированием через nginx и открытием на 3030 порту.

- Добавлен шаблон `.gitlab-ci.yml` файла, которые необходимо переопределить для конкретного проекта.

### Условия задачи

1. Компонент может принимать на вход как массив опций в виде строк, так и в виде объектов. ["Elem 1", "Elem 2" ...] или [{ value: ..., label: ... } ...] и отлично работать с обоими типами данных.
2. Никакого any.
3. Компонент должен работать как с контролем состояния из вне (с props value и onChange) так и без них полностью самостоятельно.
4. Все должно быть плавным и приятным (появление списка плавно, исчезновение крестиков плавно и т.д..
   Только pixel perfect, ни на пиксель расхождение (тренируем стремление к качеству.
5. На странице должны быть два селекта, один который реализует как раз массив строк, а второй массив объектов, причем запрашиваться этот массив должен с вот этого апи (https://xn--80adgxdjdid1ar3isb.xn--p1a...nces_li...) - использовать axios.
